
                      Una película preciosa y diferente al típico amor que vemos ahora. Un amor entre un chico egoísta y creído y una chica sencilla pero con mucho genio. Con mucho humor.
        
            